[圖] 眼睛去旅行

磚

禁多effect 我眼睛蕩失路啊巴打

Sorry囉

Melbourne
好想再去

因住俾個大陸app攞晒d資料

做乜鳩